屯門人的後山

比D意見
小弟新手

不如你講下你用咗咩機鏡頭咩mode同光圈快門 iso先 就咁睇相好講

第七張可以好靚點解唔攞低少少影個湖？用冷色溫 WB4000到 A mode 3-5光圈對焦起個湖到可能有唔錯既作品

呢位師兄話冇主題拎位拎得差其實講得冇錯，你啲相大部分嘅問題係對焦咗去啲冇意思嘅地方，所以人地一睇會覺得你啲相冇主題 .對焦好緊要，新手入門嘅第一課 Btw我都係住屯門 而家先知原來後山咁靚thx

藍地水塘?